鄭松泰：已致歉並承諾改過 若連任必宣誓擁護《基本法》

...
政府提出有關立法會及區議會等公職的宣誓修訂草案，草案建議明文列明「侮辱國旗」、主張「全民公投」及「全民制憲」均為不擁護《基本法》之行為，可因而被取消就任資格，並將視實際情況，考慮議員於修例前的行為。立法會議員、熱血公民主席鄭松泰，曾於 2016 年被判侮辱國旗及區旗罪成；他今（23日）回應指，已於去年立法會選舉參選時，向選舉主任就侮辱國旗及區旗罪致歉並承諾改過遷善，明言「若有幸當選連任，必在宣誓就職之時再次公開宣示之。」
...

鄭松泰：若我有幸當選連任，必再次公開宣示繼續擁護《基本法》，愛護國旗和區旗。

想知佢最後點死法

有撚人投你 柒頭

有得入閘屎都食

垃圾

有，總要搵幾條友做下戲子

佢呢d有做忠誠反對派既潛力

美心議員

黃洋達5年前教熱狗去含周浩鼎，
今年我投比加速派呀…

連燈熱狗去晒邊？

垃圾為份人工奶共狗屎眼都得

港共養呢隻狗真係好難睇

去哂玩原神食美心
有所謂嘅人血饅頭先會現身

每區得2個位，隨時收皮

學姜維詐降做自己嘢啫
咁都唔明係香港嘅可悲

以後會唔會變成邊個叫人參選係熱狗

連登共識： 邊個參選邊個就係鬼

你比$5000我，我投你

香港俾解放軍全面侵略。老解殺入立法會，將蟲太雙手捆綁，然後捉佢去添馬公園

老解軍官命令蟲太背住佢跪低。蟲太心急得滯，連褲都除低埋

蟲太 = ，老解 =

蟲太：「我一生擁護共產黨，擁護基本法，我不是黃絲，我是無辜的！」

老解：「我日你媽小兔崽子，誰不知你搞港獨？給我閉嘴！」

語畢，只聞一聲槍響，蟲太應聲倒地。縱使他腦漿塗地，他屎忽仍然往上翹，有如他身前準備給幹部屌，只求中共將他納為忠誠的反對派。

捉鬼根本無錯
問題只係捉得啱唔啱
當年雨革敗因就係後期比熱普城呢班鬼玩爛

共狗泰

兩條都係賤種狗

只可以講，咁多人食人血饅頭，食到佢咁唔扮野真係第一個
有啲垃圾仲扮緊好人
更垃圾係仲有人信

鄭松泰再談基本法：由北京解決，政治死胡同輪不到我去考慮

忠誠反對派

若連任

反正都唔撚投 or 廢票 叫班藍絲投你啦

其實我唔明熱血公民既支持者知唔知自己支持緊咩野
又話人黃絲精神病支持暴政
自己個偶像就奶共奶到雪雪聲

投白票都唔投你條友

人血饅頭之首

藍鬥藍

想知有咩人會投你藍屍唔會 你口中既黃屍更加唔會

可能港共知道佢乖
比佢自動當選呢

全民公投都違反基本法

古有雨傘革命後覺醒的黃色議員
現今有國安法後愛國的紅色政棍
大家都開心拎糧支，一切都係識時務者為俊杰

熱狗真係好撚低賤

暗黃，在心中
手足唔好分化

當年冇得揀先投熱狗 今時今日咪撚玩啦伍寶 邊有人會投你熱狗票

cctai 係表演扮藍深入敵陣

到佢成功背刺敵人，你地唔好又扮睇得通透

傳說中獨裁國家入便的民主派99 票贊成，1票反對靠你了做得好好睇睇呀

既然係扮嘅就更加屌多兩錢重啦

笑死
果堆屌人移民嘅出黎未

啱，識時務者為俊杰！不似YC愚不可及

特登投民建聯踢走你

建制派鄭松泰議員

你支持熱狗？

我投紫荊黨

班對香港冇忠誠既人先會去白人國家港蝗

係到

新時代忠誠勇毅反對派

不過毓民反而最陰公 養狼狗咬春袋

個食相真係

冇乜可能收皮 話曬建制派一定會攞到選委會資格 今次將個直選比例縮到咁細就係畀鄭松泰呢一類忠誠反對派上位

真係狗

正宗港奸鄭松泰

中途轉藍無屎忽

如果佢嗰區得兩條友 投都唔洗投都贏

係波台互含緊
「cctoy 班... 兒登仔... 啜卜 」

但係到最後連當時嘅熱普城都因為金錢而散band 最基本嘅做人要正直都忘記曬

利申: 前熱狗

留係到都肉酸 全部投俾親中派
呢隻唔投

明嘅
以佢嘅學術資格
根本上冇可能再搵到教席

個女又咁細
班信徒又戇鳩鳩咁, 乜都會撐
畀著我都可能忍唔住

做到做到佢連任啦 唔係點做”民主派”呀

等睇熱狗攞返民主黨老嘢入中聯辦同投票紀錄嚟講
永遠都係駁唔到就不斷重提old news

痴撚線 乜唔係話千祈唔好唔投票咩

記得唔好學D唔學D

你諗下佢熱狗網台都係靠鄭松泰一個人支撐喎 唔肯永續基本法嘅話邊樣可能坐到而家呢個位

松泰又真係贏梗架wor 好似係

加速攬炒姐 反正個20個俾民主人做左
隨時投反對議案俾人拉埋

全力支持射撚滿

仲有上次區議會選舉嗰陣都攞到兩三個議席 因此熱血公民都仲可以喺而家呢一個新環境下維持到好耐

真係無咩作為，但以前飯民都無

熱狗入到閘屎都食
依家就睇埋民主黨食唔食屎

供緊樓 同你班傻閪坐監咩

射落海算啦

熱普城=鬼
呢班人當年玩爛雨革，而家全部乜事都無
當年比佢地瘋狂攻擊既泛民全部坐監/逃亡
而家已經好明顯啦下嘩

忠誠的廢物

民殘工賊各出一個就收得

屌
懷疑熱狗d fans係咪全部都匡智會member

其實熱狗支持者係咩人？
智商有冇50？

蟲泰真係邊食邊點汁，血水當湯飲wo。

點解美心泰帶隊入立法會都無事既？

建制b

最佳間碟

一定食 既然許智峯呢一類本土民主黨人都走埋嘅話就必然得返親中民主黨人

效忠基本法爭取永續基本法

咪撚傻啦，佢呢幾年喺立法會搵嘅錢好多人一世都搵唔到。仲未計佢另外有好多唔同地方cap水。自己睇 facebook 咩泰學堂就明。

呢班撚樣熱血乜撚嘢都係講錢，一個就賺到叫個老婆移民日本，一個就忍辱負重繼續含撚。如果真係有天收，我就希望快啲。

個班反社會人格
佢地個心態係反黃絲 反民主 以凸顯自己
真知灼見 眾人皆醉
中二病嘅傻撚黎

佢地點會知自己支持d乜

很感激忠誠的狗

新11哥

good question

攞慣十雞一個月 無咗份工 都唔知點算

忠誠廢物

信白兵 唔驚

忠誠的垃圾，無討論價值

加埋你咪啱啱好兩條

同一把尺當時拎黎屌天琦簽承諾書

皇上當選硬啦 如果佢參選

你都on9 睇番班垃圾反面經過先啦
係碌撚喺佢閪台開波咬鳩佢啲狗先
難為班垃圾之前仲忍住唔出聲

而家果兩席九成係紅底紫荊同現保皇黨分

保皇自己都未必猜得掂條數啦 佢憑咩

傻尻白兵

藍黃都唔會投你，得熱狗點選到

不如直接做狗啦

搵到熱狗支持者了

使唔使落去陪佢個仔冷靜下

毓民都比你講到係賤種？
Cctoy真係cctoy

會員編號：149494
會員名稱：回憶小子
註冊日期：2017年9月23日

【回憶小狗】
事蹟：話831勇武手足扺死問「係班前線自己要搭港鐵，怪得邊個？」「又要靠港鐵走佬，又要玩撚串港鐵party
呢d係咪叫輸打贏要？定叫自作自受」
詳細來源：

【回憶小狗2】
事蹟：話「反中撚炒哂車」
詳細來源：

【回憶小狗3】
事蹟：問「有督察同Big4兩個offer, 你會揀邊個」
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

會員編號：392446
會員名稱：GOL.D.ROGER
註冊日期：2021年2月15日

【狗隻】
事蹟：對緬甸抗爭者冷嘲熱諷
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：椰子是無辜的罪成判刑,佢話「手足要堅持食黃店」黎嘲諷手足
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

會員編號：16719
會員名稱：人權教師爺
註冊日期：2016年11月26日

【五毛】
事蹟：話保衛中大既前線手吸係奸細同恐怖分子
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話「早走早著，死yc
」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：屈大家係支那人
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話「識時務者為俊杰！不似YC愚不可及」
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

反碌撚就係cctoy🤔

做到咁賤為乜

學姜維？笑撚咗
咁邊個係鍾會？淋鄭定689？
佢地會好似鍾會咁睇姜維咩？
佢係咪睇得自己太高

咪洗版🪳

笑鳩cctoy平時啲水平

會員編號：16719
會員名稱：人權教師爺
註冊日期：2016年11月26日

【五毛】
事蹟：話保衛中大既前線手吸係奸細同恐怖分子
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話「早走早著，死yc
」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：屈大家係支那人
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話「識時務者為俊杰！不似YC愚不可及」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話移民手足「去白人國家港蝗」
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

投你個頭 咩7都唔投

🪳又滋擾

無水抽
咪縮返隻龜頭入去

熱狗先會投佢，得兩個位佢好難贏喎

就係成班思想固執跟唔到社會步伐
又覺得自己與眾不同
咪做哂熱狗
有咩事就唱反調
突顯眾人皆醉我獨醒
總之要跟主流相反

收皮啦 葉政淳亂捉「鬼」咬人先呀
又改歷史

本身都食開，依家奶埋啫

志在參與，預左敗選去參選，
泰博想當年已經試過一次，
今次將會係第2次。

而家調轉 保皇黨就爭住扮反對派證明自己唔係忠誠廢物 鄭蟲泰怕比人DQ就往死裏奶

佢分明就係啦，仲要扮？
佢呢鋪咪演緊比人睇政府so call接納反對聲音，非建制lor, 做出黎嫁炸

唔明你呢張圖想點
呢張圖唔係陳雲隻狗咬鳩本民青？
但同時期碌撚都已經咬鳩梁天琦啦喎

佢唔係支那KOL黎架咩

共產黨點都唔會dq蟲泰
留返佢黎做忠誠反對派樣板戲

每月按通漲逗十幾萬糧直至死為止...
賤人永遠有好報㗎

大雞樂 入唔入去選 賓周

叫佢食屎啦

借個位：
【突發整合】2021立會選舉策略：白票廢票、投咩票定唔投票，甚至取消選民登記方向整合

好似湯渣華咁扶搖直上，最差都係立會長期擺設

有 豪哥 腎仔

以前成日抽李卓人⋯

熱狗真係好嘔心

實際上仲有幾多人撐熱狗呢？？

熱狗會點講呢

活生生新疆個案

當初佢有無份鞭屍泛民行入中聯辦？

能屈能伸

根本由雨傘果期就已經屌熱普城係鬼來
而家只係配合演出
啲熱狗盲到咁
咪繼續送佢入去做戲囉
俾人睇下你班熱狗幾低賤都係好事來

打少啲飛機啦 中共不知幾鐘意佢做忠誠反對派

你夠票贏先算，繼續食多啲美心

單係熱狗邊夠票

熱狗呢？

問題係所謂忠誠反對派係白鴿、民協嗰啲溫和、有樁腳嘅政黨，而蟲泰只不過係見風使舵嘅小醜

仲有人投你咩， 兩邊不是人。

屌

A

熱狗請回應

Q

忠誠的反對泰

支持手足

係蟈胺法啊…熱狗……熱狗改不了吃屎

民主黨派人去選，連登仔o唔ok先

一律唔撚投

熱狗真係垃圾黎

你不配做軍人！

鄭松泰永遠都唔會當選
直選沒有、功能組別沒有、選舉委員會更加沒有

狗一隻

你叫我4年前點估到佢欺師滅祖之後佢仲有得繼續玩落去

慢撚左人地五年仲咁大聲

中共擺明會比個位條仆街啦，
成班連登仔仲話有撚人會投佢

做委任議員

戲子容乜易搵，咩馮檢基 黃成智嗰啲咁乖